搭緊車肚痛 真係好撚痛苦

仲要上緊高速

屌你老母留名

我feel到屎水都出埋來啦

支持樓主賴屎